有無比三腳插用既尿袋 / 三腳插轉usb轉插？

有啲細家電仲係一體化嘅三腳插連電線，而唔係分開三腳插同usb叉電線兩件嘢。
有時想拎去啲無電制位嘅地方用一陣，又唔想拉好長拖把。呢啲時候想用尿袋頂住先

自己買個一個頭嘅拖把

我係想搵三腳插做乸既尿袋
或者三腳插就乸、usb-a/usb-c做公既轉插

但都多謝你試幫我搵

就係唔想間唔中用一次又用得一陣，都要拉好長既線。先唔想用拖版

買部inverter 再加舊粉電仲平過你買尿袋版

唔明

220V

220v ac尿袋

佢要尿袋 唔係叉機喎

我第一樣野諗既係UPS......

因為我見依家有啲尿袋有power delivery快叉功能，叉得郁macbook pro，先有呢個諗法

我淨係諗到UPS

mac 19v 市電220v

最on9的做法
搵粒車電叉定電
再搵個12v to 240v的transformer
done

商科仔，唔識電